求教：俾世柒踢咗出榜，可以點入番？

黃世柒我屌你老母啊

唔撚見咗自己個名
但仲有好多無辜嘅
屈埋老鳳係五毛

要入返榜唔係要屌佢老母
係要開新po笑佢爛牙
唔信試下

利申：世毛

佢個list係fact checked咗嘅正常人list
入咗榜先係正常
咩叫無辜

屌吓世柒就上架啦

佢咁撚小器
點會踢人出榜，係咪唔小心咋

佢自己話自己有個account 叫正牌黃世澤喎

不如1-9999999 算喇爛牙閪